獨遊 有冇人係台灣

冇

想搵人食下好西

香港食一樣，大快活等，OK？

有冇人後日係台中

係台北讀書 有咩幫到巴打

巴打可唔可以做導遊？我下禮拜去台南

下星期去，你仲係唔係台中

正在獨遊揮手
有咩玩

係club

一個人落club ？好勇

我後晚都一個人係台北，有無巴打一齊落club
tg:

我可以去啊 你想去邊玩 諗住住青旅

唔諗住落club

不了，gay

喺台北

而家有咩做

想訓覺
但訓唔到

Same

巴打係讀書？

旅行

嚟旅行訓唔到 咁大獲

呢邊無嘢玩，日日鳩遊夜市

台北邊到

雙連

未去過

酒店大啲 但離捷運站好遠
離寧夏夜市好近

今晚機走

你地去台北就要做咩?

我係台北啊 不過今晚番香港lu

有無諗去邊玩 可以一齊